{
    "err_code201": "不能停止 balancer!",
    "err_code202": "切换 vxnet 时, Precheck 失败!",
    "err_code203": "禁止删除 shard 节点!",
    "err_code204": "服务已停止!",
    "err_code205": "网络端口未被监听!",
    "err_code206": "从备份恢复集群时, replica name 发生变化!",
    "err_code207": "调用 runMongoCmd 时, 参数错误!",
    "err_code208": "Replicaset 状态: 不健康!",
    "opcounters": "操作计数 opcounters",
    "opcountersRepl": "操作计数(Repl) opcountersRepl",
    "connections": "网络连接数 connections",
    "metrics-cursor": "游标 cursor",
    "network": "网络流量 network",
    "wiredTiger-concurrentTransactions": "wiredTiger 并行事务",
    "repl-lag": "主备延迟",
    "conn-usage": "连接数使用率",
    "metrics-operation": "操作详情 metrics-operation",
    "wiredTiger-cache": "wiredTiger cache",
    "metrics-document": "影响文档数量 metrics-document",
    "metrics-queryExecutor": "扫描文档和索引数量 metrics-queryExecutor",
    "metrics-ttl":"TTL",
    "globalLock-activeClients":"全局锁-活跃客户端 globalLock-activeClients",
    "globalLock-currentQueue":"全局锁-当前列队 globalLock-currentQueue",
    "moveChunk-donorCount": "moveChunk-donorCount",
    "sharding-catalogCache": "分片的目录缓存 sharding-catalogCache",


    "The name of the application": "应用实例的名称",
    "The description of the application": "应用实例的描述",
    "Express Configuration": "快速配置",
    "Test: Config Server * 3, Shard * 1, Mongos * 1 </br>Prod: Config Server * 3, Shard * 2, Mongos * 2 </br>Note: each Shard consists of 1 primary node + 2 replica nodes": "测试环境：Config Server * 3, Shard * 1, Mongos * 1 <br>生产环境：Config Server * 3, Shard * 2, Mongos * 2 <br>说明: 每个 Shard 由 1 个主节点 + 2 个副本节点组成",
    "Test": "测试环境",
    "Prod": "生产环境",
    "The instance type for the config server node": "Config Server 的实例类型",
    "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数量",
    "Memory of each node": "每个节点的内存大小",
    "Volume Class": "磁盘类型",
    "The volume type for each node": "每个节点的磁盘类型",
    "Volume Size": "磁盘大小",
    "The volume size for each instance": "每个节点的磁盘大小, 用于数据持久化,生产环境建议最小设置为内存的 3 倍",
    "Each Mongos defaults to a single-node architecture, and you need to purchase more than two to ensure high availability.": "每个 Mongos 默认为单节点架构，您需购买 2 个以上来保障高可用。",
    "The instance type for the shard node": "Shard 的实例类型",
    "The replica number of the node": "每个分片的副本数量",
    "The instance type for the Mongos node": "Mongos 的实例类型",
    "Number of Shard nodes to be created, can NOT be decreased if the cluster has been created, each Shard consists of 1 primary node + 2 replica nodes": "要创建的 Shard 数量, 集群创建后不可删除, 每个 Shard 由 1 个主节点 + 2 个副本节点组成",
    "The replica number of the node, it's a fixed number and can NOT be changed": "每个节点的副本数量，固定值不可更改",
    "Each ConfigServer defaults to a replica set architecture (three nodes), and modification is not currently supported." : "每个 Config Server 默认为副本集架构 (三节点)，暂不支持修改。",

    "User root's Password": "数据库 root 用户密码",
    "Must contain a combination of uppercase and lowercase letters and numbers, special characters can be used (including @#%&*()_+-=), and the length is between 8-32":"必须包含大小写字母和数字的组合, 可使用特殊字符(包括 @#%&*()_+-=), 长度在 8-32 之间",
    "Storage engine": "存储引擎",
    "The storage engine used by MongoDB, can NOT be changed": "MongoDB 的存储引擎, 不可更改",
    "Mongos' net.port": "Mongos 的 net.port",
    "Can NOT be set to 27099, need restart mongos.service if being changed, default value: 27018": "不能被设置为 27099, 修改时需重启 mongos.service 服务, 默认值：27018",
    "Mongos' setParameter.cursorTimeoutMillis": "Mongos 的 setParameter.cursorTimeoutMillis",
    "Unit: ms, default value: 600000": "单位：毫秒, 默认值：600000",
    "Config Server's net.port": "Config Server 的 net.port",
    "Can NOT be set to 27099, can NOT be changed if the cluster has been created, default value: 27019": "不能设置为 27099, 集群创建后不可更改, 默认值：27019",
    "Config Server's setParameter.cursorTimeoutMillis": "Config Server 的 setParameter.cursorTimeoutMillis",
    "Config Server's operationProfiling.mode": "Config Server 的 operationProfiling.mode",
    "[off, slowOp, all], default value: off": "[off, slowOp, all], 默认值：off",
    "Config Server's operationProfiling.slowOpThresholdMs": "Config Server 的 operationProfiling.slowOpThresholdMs",
    "Unit: ms, default value: 100": "单位：毫秒, 默认值：100",
    "Config Server's replication.oplogSizeMB": "Config Server 的 replication.oplogSizeMB",
    "Unit: MB, defalut value: 2048": "单位：MB, 默认值：2048",
    "Shard's net.port": "Shard 的 net.port",
    "Can NOT be set to 27099, can NOT be changed if the cluster has been created, default value: 27018": "不能设置为 27099, 集群创建后不可更改, 默认值：27018",
    "Shard's setParameter.cursorTimeoutMillis": "Shard 的 setParameter.cursorTimeoutMillis",
    "Shard's operationProfiling.mode": "Shard 的 operationProfiling.mode",
    "Shard's operationProfiling.slowOpThresholdMs": "Shard 的 operationProfiling.slowOpThresholdMs",
    "Shard's replication.enableMajorityReadConcern": "Shard 的 replication.enableMajorityReadConcern",
    "Need restart mongod.service if being changed, default value: true":"修改时需重启 mongod.service 服务, 默认值：true",
    "Shard's replication.oplogSizeMB": "Shard 的 replication.oplogSizeMB"
}